點解D女仔成日話條仔唔上進，又唔檢討一下自己?

件事發生喺我FD身上，你中意既當我係當事人都得。

香港D女仔真係有時唔好問點解比人話係港女，有時真心覺得班港女拖累哂成個香港D女仔平均質素。我真係睇唔過眼先出POST講泥申下。

拍拖一齊幾年，條仔搵得兩皮，月儲得果5千，條女就話條仔無用，唔上進。計下條數，
+ 收入 20000
- 家用 5000
- 生存費 (車費同食) 1500 (每日得50蚊)
- 拍拖 XXX
= 儲5千

D錢都用撚哂响條女度啦，我自己已經覺得條仔每日洗50蚊好叻，拍拖就出街飲飲食食買野條仔比哂，送下禮物咁，條女同佢FD去旅行，條仔都自動自覺出錢，我覺得條仔算係咁啦。

條仔就窮撚生活，買隻GAME都要AUDIT上身計下數，條女就轉頭去買CHANEL，真心睇唔過眼囉。

利申: 我個FD唔係靚女，普通女仔一個。

香港女仔上進=搵個上進男仔
洋腸例外

因為冇用既人想有最快既享受方法咪就係痴人金康囉

最憎人又要怨又要唔改變，有不滿咪搵個問題係邊之後解決囉

女仔上進=搵個比你更有錢既男人

唉 香港就係咁撚唔公平 女人大撚曬

講開上進
識得條女今年final yr
佢條仔中三輟學做緊廚房雜工 仲要係細條女一年
上兩個月先一齊 話咩真愛係唔會介意對方背景 會共患難
呢排見條女係ig叫春話條仔唔上進

上咩進吖 錢就錢啦 你會話誠哥無大學畢業唔夠上進咩

你有無聽過誠哥受女人氣?

港女既上進應該係月入50k年年加人工最少要有10k

咁都唔分手真係屎都食得
拍拖見到真面目就好走啦屌

真心好樣衰,結左婚咩都老公出哂都算合理,但而家拍拖炸, 就咩都要條仔出.....

利伸： 我ex覺得拍拖條仔出哂佢既洗費係應份

鬧人上進=我唔想搵多啲錢，但我想你同我搵多啲

結婚就合理？有咁既思想，咁就抵你死

其實無拖拍真係可以儲好多錢
利申：絲

因為你個fd on9囉,出街食飯有咩可能次次條仔比錢,搵到20k都勁啦

真

以而架香港既生活環境，真係自己一個生活開心好多，睇見身邊既朋友努力去生存咁，為乜... 除非搵到個"公平"D既女仔。

就係你呢D懶好笑既comment搞到D想認真討論既post冇人認真,
我估你現實都係D on9仔黎，不如你去番香討,ok?

我都唔明點解D女係咁諗，可能佢地覺得個閪係鑲金呱。

一個願打 一個願捱

我ex又係咁
覺得結婚要買樓，但全部都要我一個人出哂
出街又係要我出哂

最主要係市場有班男人做爛市。
女人出幾唔公平既都受

明明女人已經可以出黎做野，重要輕工高酬，啲男人重覺得佢能夠承擔個家好威威

我FD文員SHIPPING一個，萬幾蚊左右，我以為佢會知道搵錢唔易，試過提醒下佢，不過公主病無藥醫，講真，第時條仔唔要佢，我都唔會怪佢，因為我FD真係好難頂....

飛得好

$ G

幾年後你儲得小小錢，條女就富富貴貴咁，就會話你儲唔到錢，又唔諗下條仔D錢唔係洗撚左去條女度，會得咁少!?

啲女人邏輯唔係咁，佢地覺得自己搵錢唔易，所以要個男人有錢保障自己
而唔係會將心比己

咁事實上係你個FD廢WOR,家下求其搵份工,做幾年都40K啦

港女識檢討
咁港女就冇晒特色架喇

識得有條仔屋企有鋪頭，ive都畢唔到業，成日唔返工佢老婆都無話過佢唔上進

係香港地無錢既話 一個人生存都辛苦 莫講話兩個人

老婆呢 娶返黎係用黎錫既, 同時無人叫你無止景咁買野比佢 或者買d你自己都負擔唔起既野,（你身家幾個億我無野好講啦）
如果你娶完個女仔做老婆 係要同你受苦既話,你都係放過個女仔啦

理論上兩個人平分都會減低平均成本。但港女既一人一人份？
減女成本增男成本

好簡單：唔想洗自己錢 有個金庫唔通用

即係老公要黎當奴隸喇
自己奴化幫你唔到

完全無平等概念，你結婚？等受苦一世把喇

買樓果到我又係咁,又係覺得我出哂係應份之餘重要落埋佢名, 禮金重夠彊話10萬....

如果結左婚老婆冇出去做野，幫佢俾埋係應該
但雙方都有返工的話，雙方都要負責任擔起頭家

我諗我會錫一個會同我共患難既人先
佢愈肯同我捱我先愈唔想佢受苦

我覺得佢走火入魔
話第時結婚家用、水電、管理費都要我俾哂
個問題係佢自己份工工時好長，根本上冇時間做家務
咁即係錢又係我俾哂，野又係我做哂
佢只係搬入黎住，就有人俾埋佢食同住
佢份人工就自己袋哂
我就個個月負擔都好重

同意，乜野老婆娶返尼鍚，真係害死幾多人。結左婚，頭家個老婆無份既?

e樣我諗個個男人都會係, 佢會同你捱既時候, 你已經唔會忍心比佢受苦啦

一啲啲啦 我就好慳既

「結左婚咩都老公出哂都算合理」

好撚癡線
eD思維真係毒害其他人

名就落唔落冇分別
結得耐就算冇寫佢名，離婚都一樣分到你身家
所以冇共識一定唔可以買樓

師兄麻煩驗一驗眼

佢講得出果句 已經比定心理準備自離場

唔知點解，我覺得你未拍過拖，話D仔寵成D女咁。其實有時真係環境逼成，我都見好多情侶開頭係咁，不過之後個女仔改變，然後兩個一齊PLAN下將來。

明哂啦~

女人永遠有兩把尺

唔好將佢單身果陣應得既生活質素叫「捱」喇

臭閪 貼佢堂啦仲講

我唔會出賣我FD囉

佢以為女人係全職做家庭主婦
活在平衡世界

有無共識都可以變臉架喇

我諗唔明點解班港女咁鍾意買CHANEL,ysl 乜乜，有啲女仔叫佢男朋友送呢啲名牌野，唔理佢哋家境係點樣，買到就叫好男仔，買唔到就叫唔上進 搵好少錢。
簡簡單單一齊咪得 ，洗費大部分男朋友比，理所當然咁， 班港女係咪冇手冇腳返工？

搵得兩皮

環境？你怕無西屌炸吓嘛
連拍拖都唔係必須喇，點迫你呀，老襯

清未民初

Kong girl, u know~

咁樣食住都好難分手 。好心搵得萬幾蚊就咪話人唔上進啦

換係我單身好過,得閒ptgf仲抵

咁你覺得應該點做?
教返正佢先同佢分手?
你就真係弱智

本身屋企有錢 條仔日日大食懶條女都話佢上進啦

香港男人真係越嚟越懦弱

認真唔明點解有啲女會嫌條仔但係自己又唔識自己搵錢 淨係識叫人買嘢
而且多數係啲冇腦冇學歷冇內涵打份濕鳩工嘅老泥妹最鍾意嫌三嫌四
好心就飛咗呢啲不事生產嘅垃圾
又唔係搵錢多過條仔有乜資格嫌

利申成日請男朋友食嘢同請佢去旅行

呢揾得少又冇學識又唔係家底好嘅女買得名牌都唔係咩好女人嚟
我都見識過

Freshgrad屌你唔上進
你去進修就屌你無時間陪佢玩
同佢去玩去旅行就屌你儲唔到錢
Cut晒上面既野儲錢就屌你儲極都買唔到樓
乜撚都話要有但又唔知以上所有野係mutually exclusive

哩D咪女神囉

好撚中肯呀，全部中哂

香港地如果唔洗租屋既話
的確係比較容易儲錢,但係問題係條女咁樣屌自己男朋友之前,
佢到底又有無諗坐一齊儲先?
DKLM如果諗住靠晒條仔,一世都無可能上到車,儲到錢

所以咁多女比人包做雞中出即飛
跟住話香港男人信唔過

所以我唔拍拖唔識女仔
就唔會有女仔話自己唔上進

建議各位巴打識啲高質啲嘅女
多數家境唔錯又有學歷嘅女都肯AA甚至唔介意出錢出得多啲/搵多過男方
反而啲冇內涵老泥妹最鍾意釣金龜同要人買名牌

開頭我係睇唔過眼開POST發洩下，而架發展到好宏觀下喎

做咩啫你

你朋友都檢討吓自己點解會揀個咁嘅女仔做女朋友啦

你咁講，調番轉咪男神囉

利申：不嬲aa

我朋友係個女仔喎.... 我無理由叫佢條仔飛左我朋友架

sorry眼殘

屌喇星越講就越燢，從來我只見到上進而修成正果既毒撚，但未見過上進既港女

我上進既仲洗食你咩
一早去溝朱千雪啦

條女同fd去旅行做乜要佢比 縱壞哂

身邊有個男同事，為咗養條女，日日返工都帶飯盒

如果係鬼佬就唔同講法

人越大,越唔想洗錢晒時間浪費心機係其他人身上
寧願對自己好啲,何必要貶低自己嚟遷就人

一樣都唔駛滿足佢地
你諗住滿足你已輸

事實就係你個frd on撚9, 養條咁既女

有白騎士會話你廢，毒撚等等

總結, 自己攞黎

最撚憎啲低收入女仔/好撚懶係度嫌3嫌4

成日講好心你搵份好啲嘅工啦 雞碎咁多人工

但佢自己得個12-13k

難聽啲講 呢啲女仔都係等毒撚執手尾（講緊30後）

好心啲人醒啲喇，mgtow好過喇

「上進」講緊係一年人工加10k以上

每日50蚊
隨時中學雞零用錢仲多過你

係囉，成日話我唔上進

利申，佢係人中龍鳯，對自己前路又清晰有目標 所以已經無我份

泥你老母
响你老母咩
唔係唔想認真討論
而係見到呢啲咁嘅殘體字 5p字
真係唔可以助長歪風

點解無人講個殘體字
响你老母臭

所以佢老婆咪

條女9成出面有幾條仔

班港女到30歲就明
點解永遠人地個老公高學歷/有車有樓/又對老婆好，仲要以前有幾個俾你話唔上進飛咗，你好後悔
點解自己身邊永遠都係垃圾同仆街？
因爲人地老婆同佢捱咗6-7年你睇唔到，陪男仔日日溫書你睇唔到，唔買名牌唔去旅行你都睇唔到
你係垃圾，自然就吸引垃圾。
因爲你短視，所以永遠都會投資失利，永遠都撿唔到好野

你太睇少港女了，到時又會嫌棄你點解揾唔100K一個月...

到你揾到嘅時候，又嫌棄你點解做唔到老闆...

你出去做搵錢比我咪有錢囉

常識：個撚個港女想唔撚洗做有人養

有幾多人俾女友開口睇唔起過
返工壓力大到爆想搵個人安慰下
同佢講依三四都未必有得升
但佢居然話你無用廢物

條仔搵得個兩皮咪唔撚上進囉關條女咩事

付出者有底線，索取者無

香港女人就係咁 重同你講大道理
拍拖都唔付出 結婚點算
又話第時生仔好辛苦云云
垃圾邏輯

呢啲撚屌係唔撚識檢討自己架😂😂😂😂
各位巴打如果你條女係呢啲人快手飛撚左佢啦

個男仔都有責任喎
去旅行自動自覺比錢

泥你老母

係洋腸ge話貼撚埋錢再話佢好簡單好單純

肯食飯aa已經係女神啦
我有frd去旅行直頭倒貼男朋友

成日比啲父幹新聞我睇
之後話點解你做唔到人地老豆咁
屌佢老母on99
個個都做到仲有窮人？

其實身方好少見呢啲女仔，睇連登就最多 可能佢地都有啲學識同修養

講真，呢啲女真係早飛早著啦⋯
仲請佢同佢朋友去旅行

有上進心=賺多啲=可以買多幾個名牌袋

唔上進因為你只能節流無力開源

因為閪 = 八達通

正評係比你個「生存費」

咁係你個fd 唔洗教女姐
你個fd 咁叻 咪中出飛撚左佢 唔要佢囉
又要嘈 又要比人屌
d 港女咪又係你地養出黎

條女一檢討就會飛左條仔
身邊真係好多例子，
畢業冇耐都仲會同你hea，
去到廿中至尾就會搵個事業有成，
好快結埋婚，再生仔做少奶奶，
美滿幸福家庭。

香港讀書制度問題⋯ 所以先女仔比例多啲

幾年前讀緊U 飛撚左個ex
佢屋企住半山
老母日日塞錢落佢銀包俾佢駛
仲開埋張卡俾佢碌

我叫佢咁大個人出去做下part time
學下自己賺錢 見下世面
點知冇份返得長
淨係話辛苦

最後頂唔順飛左佢

如果有條女肯同我一齊捱，幾生收到

多數呢啲case都係條仔係好social，或者比較靚仔，有啲條件嘅

好少一個毒撚會咁仆街 不過可惜冇人會揀毒撚

我係絲我都唔明，同個ex話一定要AA，咁樣大家會冇咁大負擔，但佢話我搞到佢表現唔到自己

AA 好肉酸
我鍾意一餐餐咁計
Btw 有錢女要求都高
窮撚連登仔未必有機
咩質素就識返咩質素唔好爭太遠啦

其實有時單身毒撚
仲無咁多野煩
錢仲儲多左

⋯ 真係咩人都有

通常個大家捱咗咁耐既，都會記得以前既點滴
如果真係咁仆街，相處咁多年都會觀察到掛，及時斬纜啦唯有

啲毒撚成日話無女埋身 咪又係冇檢討過自己柒固碌咁

認真問,究意係咪得香港女仔都認為自己唔使上進唔使揾得多錢?

身邊有家境嘅女多數都會嫌條仔廢
你同佢地拍拖預左無尊嚴架啦
真人真事 有次食緊飯同我地講：「我條仔成世頂盡咪五六皮 」
平時一大班人聚會見到條仔聲都無得出 成隻狗咁 又拎手袋 又綁鞋帶
呢班女亦唔會同你食平野
會嫌譚仔 元氣 污漕 cheap
餐餐無500蚊你都唔洗旨意埋單
極端d甚至要條仔比哂成份糧比佢自己管

條仔犯賤冇辦法啦 係咁嘅啦
夠絕情咪飛咗佢咯

連登仔fg 已經達標

搵五六皮都要做狗真係個人既選擇黎，我相信大部份男人搵女朋友都唔會點睇女朋友家庭，仔女唔係窮到仆街，養得掂自已就ok,外表順眼之後就睇性格多。搵5，6皮唔係話十分多，但你本身個樣唔差的話，都足夠食好多女，點解仲要做狗 女人有錢對男人黎講真係唔係加分位

好奇條女搵緊幾錢，佢屋企又有家庭成點

劉名

香港女仔最撚on9

做爛市

真愛個彩攞完
咪開始攞其他彩

佢講緊佢地自己唔付出﹖

我有個朋友
男朋友2x歲搵一萬頭
個女仔佢自己就讀緊U
讀完人工會係佢嘅2倍
拍拖從來唔介意食譚仔吉邊 永遠AA制
佢送禮物介乎都係$100-$200
份生日禮物都係個好平嘅嘢
講話第時想同佢結婚
但個男仔做咗幾年嘢連十萬嘅儲蓄都無
上進係要證明俾人睇 唔係空頭支票
講真 都係睇自己有無進步空間有無遠見
如果你有信心令個女仔跟住你
係會幸福先去追啦 無謂害人啦

佢會話誠生捱得同有志氣
用娘家錢起家都係佢本事

未結婚當然少喇
結左婚咪現形囉

你身邊好少﹖我身邊全部都係播
當女友變老婆，就會現形。

你果啲係響「扮野期」當然少啲直接西既女人喇

算把喇
整埋晒啲垃圾科谷起個女人大學生入讀率。
再響中學重文輕理。

成個制度已經食左屎喇

好心喇，又話男女平等。
女方搵錢多啲就係「男害女」﹖
啲女人有權利無責任就多得你依類人。

真係 搵果一萬幾千
做第一年野話無將來比人飛左
好撚有同感

第二個就日鳩日洗我錢
洗到自己都無撚儲過錢
佢自己又返下工唔滿意又唔做
屌
好撚辛苦真係

以為個po我開

利申：已被分手 事後諗返點解自己捱到咁多年 而家同現任開開心心過返啲人既生活

其實不如分手啦 一直講錢有意思咩至少自己盡左力

啲女人覺得自己青春有限，所以唔想浪費時間係唔適合既人身上
但永遠自私只識諗自己，呢啲人唔會有幸福，唔洗為佢地咁勞氣

條仔呢，好窮？ 條女自已又搵緊幾錢？

老老實實 真係好同情個男仔 但係香港男仔係咪真係咁撚蠢 定係咁恨想有拖拍？連係咪好女仔都唔識分 比人當傻仔咁玩 當正有啲港女係神咁拜 明自好唔公平好大負擔 都肯做小丑做提款機做司機等等其實係唔需要可憐 自己降低自己身份同自尊

個男仔幾好呀，收入已經算唔差了

ON9仔先拍拖 叫雞都唔洗用咁多錢 港女果D所謂女神級真係得啖笑

條仔幾歲，依家搵緊幾錢？

雞呢既啫

「Come on,James，可不可以上進一啲呢」

呢d女仔咪同佢玩下先囉 反正結婚一定唔會搵佢

鬼佬出街無帶錢 = 單純率直

有d女人仲要話同男人第一次出街食飯一定要男嘅被錢，如果唔係要唔過

有d女人仲要話同男人第一次出街食飯一定要男嘅俾錢，如果唔係要唔過

樓主係絲？

我女朋友搵錢多過我
平日食飯多數我比
我冇錢比果時 就直接叫佢比
佢仲問返我夠唔夠錢洗
有次佢想比$500我砸袋
我心諗 雖然我支持男女平等姐
但係作為一個成年人 我冇撚理由收鳩佢$500蚊嫁
收左我仲洗出黎行？所以我冇收到
（雖然我女朋友讀書果時都試我比$500佢砸袋 冇預佢會比返我...點知佢下個月塞返比我 仲要係同一張$500蚊紙黎 ）

唉

雙方架喎 個女會唔知你咩環境？係咪追緊人個陣成日充大頭咋

好慘，幫人養老婆

咁男方都要望下自己咩料先既

男有男差啦
但女方大部份都係向錢看係事實

Who doesn’t? 唔通男人會睇唔樣？唔睇身材？講到尾都係要搵個match返自己姐 你有幾多實力咪搵到點既另一半囉

同意 你自己又矮又柒又搵得少嘅
仲想要求個又靚又有錢嘅女仔同你地捱
木門對木門 自己咩人注定配翻咩人

香港地實有港女無料又要求人地又高又有錢又靚仔㗎啦，你地班連登仔咪又係，道理唔係一樣？
諗下自己憑咩要個又靚又大波又有錢嘅跟住你先啦

完全同意，愈高質愈唔介意。佢地主要會care個男學歷(起碼bachelor)，外表(最好高大靚仔)，同埋錫自己。個男收入唔係太低就得。反而d低質女覺得男人出晒錢係老奉，自己出個臭西就大晒。

啱呀
人揀你 你揀人

雞都會揀客喇

照你咁講
拍拖條仔肯定唔只洗3位數
條仔儲5000好撚勁

咩女仔都想要高大靚仔架啦

我連買件衫都要左度右度
佢就輕鬆買幾個Celine袋
心理好唔平衡

出街唔係要男方俾曬已經夠on9
女方去旅行都要男方出錢？冇份去㗎喎
個女嘅返緊工定讀緊書？

我覺得樓主講得好中

有時見到D 女人喺到晒同比軟自己男朋友
我心諗有本事就攞你自己出黎比啦

好多女讀D 19大學或者讀唔成書 又無學識
話要求個男朋友要點點點
收皮啦 好心入廁所照下自己咩斤兩

女仔都應該要上進 點解只係要求個男仔上進？

最緊要“上進” 龍門任我搬

搵到件仲好嘅 你咪唔夠人上進

有咩問題？
唔返工 有父母養先正常

窮苦人家先要做part time
得閒去下遊學團 join 下summer school
識下D uncle build connections
去下大公司做intern
呢D先叫見世面

因為上進係男人上進
女人上進係搵個上進男人

老實講 AA唔係問題
但收入低就係問題

咁睇返樓主個fd個case，你又點睇?

你就做少奶奶
男人就要做餐死
好心啲女冇陳法拉咁既樣都唔好提個咁既要求啦

你係絲打應該?
我冇普遍高登仔咁勁，冇180得178。年薪都唔夠高登仔高，40幾個。老人家34歲。
我咁肯定講呢番說話因為我玩緊matching，可以話係婚介啦。 想識我d女好多人工都高過我，未夠30歲過1球年薪都有。前後見左10幾個，我覺得佢地睇錢真係睇得唔係太重。。。我諗佢地覺得個男最基本養得起自己就夠。。。

補充，反而以前遇過d低質女，真係覺得男人出晒錢係極正常。有條女仲話而家禮金要俾幾10個。根本低質女當自己係雞一隻，事實上都係私家雞。。。。

完全同意。愛惜自己對自己好d先最重要。搵到一個好o既另一半都ok，否則單身好過

有條女同我講過，覺得陪伴住條仔就已經係付出

佢當自己係ptgf

陪客 公關小姐

呢d唔係叫拍拖
係叫"包"起佢

全港收入中位18000
月入兩萬叫少？

我係絲打呀
好老實講 我grad 左就係專業人士
我完全唔介意要AA同埋分擔生活 咩供樓呀 水電費

但我想講 如果個男仔低收入會好難相處
因為大家生活水準同要求唔一樣
例如食飯食得貴 去旅行住好D 個男仔可能會覺得得港女
但其實我一直都係咁生活 而平時都會食下譚仔

我指低收入係講緊三十左右搵萬幾二萬一個月
但我唔會要求男朋友比咩禮金 因為我媽唔係賣女
仲有咩逼男朋友買樓落自己名 根本唔會發生
因為我自己都有能力買

我之前見個d女好多都係專業人士。律師 會計師 藥劑師 心理學家 護士等等。佢地性格係ok，但男人始終都睇好外表，同埋我自己都係三心兩意，所以仲係咩都冇

咁D錢始終系蝕左系條女度
就算月入100k都系蝕

好心你個fd上進少少，飛左條女揾過更好

又係時候推推哩張圖啦

睇樣好正常 男女都會睇 但唔好要求model樣啦
正正常常 keep得好去到40、50都見得人

但呀叔你都34啦 唔好咁挑剔啦 結婚對象性格、學識、教養都好重要 順眼就收貨啦

好多男人只係識睇樣 要著個大波無腦 咁相處呀？
同埋結婚之後 個大波無腦唔會對你提升自己有幫助

我都唔識佢地 可以點睇？ 個男20k? 咁唔好expect咁多囉

識食 食散餐好過 屌厭咗又可以換下女

佢嗰陣讀緊U？

呃飲呃食唔呃精液

我見d女就普遍29至33左右。睇樣其一原因啦，讀緊個mba點都要放時間落去。所以除非覺得好合適，否則有時間都想休息下。唔想浪費自己同人地時間。

加上知道去得婚介男女比例嚴重失衡(起碼1:4)，所以攪到自己好三心兩意。雖然34唔細，但婚介入面男34唔算大。而家咁玩法有少少累死自己

另外好多盛女都係專業人士，唔知係要求高定點 個人覺得最精英個批可能都仲係男，但對落少少好多時已女為主。聽講而家d神科如醫科同law都係女多 所以根本唔夠精英男分俾女

港女

mgtow 好笑嘅係呢個grp永遠講女人不是
仲話咩own way
係own way就唔會成日諗女啦

我的確好少男同學
但我好好彩 遇到個好合適嘅男朋友

讀醫科？

對於港女, 唔上進即係解你養唔起佢, 俾唔到優質生活佢, 所以你唔夠上進, 閒閒地都要有層樓有架車再擺埋四季先叫上進啦, 良禽擇木而棲

姐係你覺得個女仔咁係無問題?
定係你覺得個男仔一係飛左個女仔，再揾過個?

我就問你點解無錢學人充大頭鬼
又要大男人主義貼錢養女
點知只係個廢柴小男人俾女食住
好心你班垃圾就咪影哀香港男人啦
大男人養女就唔該食住條女
食唔住就唔好學人養女仲要做人隻狗
鍾意做狗都唔好怨慢慢做你既汪汪狗啦
我都唔係叫你分手啦
連兜口兜面串返佢都唔敢
學咩人做大男人養女呀
呀 sor
好似係你個fd
人地鍾意做狗做得開心關你撚事咩
每個人思想唔同
只要佢被人當完水魚俾人飛之後唔怨唔後悔就得啦
雖然呢班懵撚都唔會想像到呢個情境

收皮啦 返去認真討論下上海佬佬同冬蔭公公有冇扑過野啦 屌你老母 一個真字又好撚笑過你啲傻閪post咩

我講句sad but true 又得罪你呀 我唔撚洗估都知你on撚9 返5p啦柒頭 係要衝出黎比人屌

醫生點解成日講病？

你仲係唔明咩叫own way

你唔明多啲
本身就係女人差勁先own way

叫你遠離毒品咁唔講毒品害處應該講乜？

你英文其實係唔係fail

條仔的確無用
有用的就搵過條女啦

呢個比喻應該係咁
mgtow，係有毒癮嘅人但要focus係自己點戒毒，或者無毒癮都對自己好啲，增值自己，或者令自己分清好壞
但有班人，係藥都叫人唔好食
同埋個腦得藥，唔討論其他野

國外內都有班毒撚incels入grp 唔知做乜，淨係識叫春

唔係。
大部份係離過婚既人叫人唔好結婚，你錯q晒

無所謂藥，人地已經理解左awalt, 無好女人
唔好傻

而成個婚姻系統係幫女人

叫乜春？人地話要女人就叫春啫，唔要又話人叫春？女人呀，唔好咁自戀好唔好。
唔係個個人都要鐘意你架

上進呢個詞 真係難聽過粗口

錯個個係你
incels入侵哂成個grp已經係不爭嘅事實
尤其當其他incels嘅活躍地，都因為cp同hate嘅原因都被ban，大量加入咗mgtow
當初係咩原因組成，而加已經變咗質
仲有話唔信女同性戀係真心鍾意女人云云，都係呢個grp發表過嘅偉論，人地對男人無興趣其實已經唔關你地grp事

你最後一段證明你係無法理性溝通，我無要男人鍾意我或者其他女人，開始準備搵位入

變咩左質，叫人唔好結婚，一直無變。
你個邏輯好奇怪。
本身結婚就係同女人結，咁叫人唔好結。咁唔講女人講婚姻制咁講乜？
mgtow講飲飲食食生活？你已完全miss左個point

無女人想要女人=叫春
有過女人覺得女人差=叫春
你諗下你咩垃圾邏輯先

係咁嫁啦
我有個fd廿幾歲人都唔返工
日日洗男朋友錢都嫌佢唔上進要分手
話佢男朋友既fd揾緊2xk啦 點解你仲係得1x

駁唔倒

越窮越做越做越窮

呢頭又叫男女平等，個頭又話 人地只係女人仔黎

睇第一句已經
我睇完我明白咗你係知呢幾隻字係咩terms同啲background
但對mgtow現狀完全唔了解，仲停留係一開波我都認為係個正面grp嘅階段

而且你講咩飲飲食食，你完全miss咗個point
你到底知唔知咩own way，對自己好，增值自己，搞清自己想要咩，對人有要求同時對自己有要求
點樣令toxic嘅人遠離自己嘅人生等等

叫春都要我解釋
你知唔知你班友有班係叫春㗎，定個腦太美化mgtow?例子求其一睇啲post就有，As we can get teen Asian supermodels for $363 for entire day, why we give up our half of assets & half of monthly salary for old ugly land whale who hates us. Be MGTOW!

佢唔夠用唔夠威=你唔上進

我係仔喎..... 我個FD係個女仔.... 見條仔對我FD咁好，我FD勸又唔聽D臭閪格，先吹下啫。

仔呀

第時變左人老婆之後，你可以咁諗，中出左人地老婆幾年。

我都見過呀，我真係見過!
條女個阿媽話要50萬禮金，30圍酒，橦樓要落佢女個名，真係賣女。
條女屋企係公屋，仔就居屋，最後條仔都做到哂，樓就借錢返尼比首期供。結婚前一個月，條女跟左第個走，話係真愛，原來跟左佢公司個經理。

雖然港女係衰，但如果冇班廢柴港男，根本唔會有港女出現

我有個fd 都係咁。
我問佢你覺得條囡當你係長期伴侶
定係長期飯票
佢唔出聲

港女利用男女平等，男人要有風度黎爭取最大利益是常識吧

所以搵高質女好過搵低質女

鷲哥 真男人 屌柒啲低質港女

唔好將個事實講出黎啦
識得有對情侶，個女仔叻女黎，屋企又有錢，
生日要條仔送條6000蚊既紅繩手飾，
佢地會覺得呢啲係好基本，心意黎
呢啲女比你溝到你都冇本事maintain落去
真係有咁多好似粵語長劇咁，大小姐唔介意你窮陪你捱咩

將來唔會生仔咪無所謂囉
有啲女一心想生小朋友，咪想搵個高人工囉
你有你選擇，佢有佢選擇，咁勞氣做乜撚

咪係，各取所需姐
連登人溝唔到人就話人向錢看，係雞

得一想二

又係依類topic

冇計
香港真係好多廢男人
寵壞哂啲港女
垃圾男人
咩錢都出哂

女人想揾好生活應該一齊去努力
唔係單方面靠哂男人
2019年都黎啦
依家女人揾錢能力一啲都唔輸比男人

我屌你老母啦

好on9
返足一日先賺得最低工資
啲濕鳩part time又有咩世面可言
咁都飛條仔，抵你去唔到果個層次

你個朋友係咁 唔代表所有女仔都係咁

最弊成班連登仔都以為會肯同自己捱
以為人地可以包養埋自己呢 on 99

係，差太遠好難maintain,，識得有個有錢女，講起住屋，佢話覺得西貢果堆獨立屋（佢叫做村屋）好肉酸，完全唔想住果到
連登仔唔好咁多幻想啦，你冇咁上下真係好難maintain落去

開槍icon要換返蔣天龍ver.

社會用女人外貌黎定義女人
社會用男人賺錢能力定義男人

大家都有份造成呢個局面
共業黎

我拍緊都可以個個月儲皮幾喎

男人上進係個過程, 唔一定有結果
例如努力去讀書考牌, 但唔一定代表成功或生活改善
女人要既上進係個結果
$ / 生活質素

因為腿張開已有錢

咁真係唔上進wor

不如唔好拍拖
少好多煩惱

到時d女揀左個窮過自己又廢過自己
跟住想分手又話人唔帶眼識人
揾個有錢又話臭雞

d女人搵得雞碎咁多,但可以嫌三嫌四,因為佢地覺得自己有籌碼,有其他選擇
有方便快捷既方法做咩要檢討自己, 對佢地黎講根本無需要

其實都唔知佢地邊到識咁多垃圾港女 我身邊d女好多養埋男朋友都有
咩人識咩人啦

因為多數連登仔好多都真係低學歷同幾窮下 通常都係都係識返d咁上下垃圾既女 揀男女朋友最好都唔好揀無儲蓄習慣同學歷太低 質素差好遠 兩樣嘢都齊多數都

最鍾意睇呢d瀨地硬既留言

多數毒撚無人要
都唔係因為錢問題 係性格
揀著件日日都周圍鬧人臭雞 勞資糾紛既毒撚不如單身好過

你老母係大陸人？

港女上進=不停叫條仔上進

依家連登個情況去到
如果條仔廢到仆街 唔草錢 條女都要埋佢單否則就係臭雞
如果條仔肯努力 唔好話養起條女先(其實女人都有手有腳 係唔需要人養)
起碼草下錢證明俾個女仔睇 都已經好好 而唔係個個月清 成個廢柴咁 到俾人飛就話人嫌你無上進心

呢D真係垃圾黎
連登仔最愛既父權女

如果條仔講乜條女都肯做就無乜問題
話曬一夜夫婦
但係如果係貼錢養個太上皇就真係食屎都話香

呢對賤母女一定要搞到佢地身敗名裂先得
係我就會法律追討返所有損失
搞到佢地訓都訓唔著

同埋結婚前要簽約，所有禮金/房屋乃有條件餽贈，若最後不能成功結婚，必須全部退回

第日個老婆咪又係咁樣

港女=戇鳩

咁都瀨地硬
男仔發育遲係常識啦，不過廢事離題

結左婚先慘，我個fd結左婚，佢女人生左個仔之後就冇做野，
成屋負擔落左去我個fd身上，有一次上佢屋企食個飯，佢老婆係咁屌鳩佢唔職餵仔食飯,回佢女人1句就寸返佢2句。

我心諗我個fd點解咁on9可以咁樣受佢氣都唔振夫綱，錢又係佢搵，氣又係佢受。